要求律政司不檢控被捕義士先係拯救義士最佳辦法

下一個目標 : 律政司

呢個topic好多連登仔連法庭同DOJ都搞唔清，三權分立係乜都未知，DOJ係行政機關，法庭係司法機關，黑警拉左人你要佢放係好難，調轉講，DOJ落咩charge,落唔落charge,大可以用公眾利益去解決件事，大家圍黑警救義士係捨易取難，黑警要圍不過目標係警權過大，真係要救義士目標一定係DOJ

我開左個 post解釋咩係律政司
整合曬D謬論一次過駁

[下個目標律政司？]八問八答，數律政司五大罪狀，兼駁五大謬論

開左個新 post簡單summarize返律政司罪狀
同埋駁返唔應該向律政司抗議嘅理由

營救義士，請對準律政司！